革命之火點起 民意沒有逆轉

今晚同聽日 街坊 和理非 冷氣軍師請火力全開support火之煉金術師

街坊今晚請到各地鐵站/商場歡迎義士平安歸來
10點大家繼續一齊叫「光復香港 時代革命」「核彈都唔割」

另外twitter戰線全力支持義士

不過有一點要諗
消防一定開始出聲
而喺公安政權威迫下發言會針住示威者打
大家點回應消防？

火我們有了，目標在旁，今係死物，下次係生......

最低程度、非常克制

香港人不是東亞病夫

消防副處長琴日已發聲 可無視

推推推

灣仔既勇者們，唔好對住個火自high
留意下附近資訊更新

Be water my friends

好耐冇見嘅gif

唔會啦 燒死物
一個黑警都無燒親
一間鋪都無燒到
社會一D損失都無
點解會逆轉？

多謝前線手足
因為你地嘅付出
後面嘅老人家小朋友先可以安全離開

正苦有冇回應過市民？
咁我地又要回應咩？

根本係無視緊政府 因為政府無視人民在先

仲有政府d邪惡手段 點計都係入佢老母數

所有根源係政府林鄭帶頭 如果69佢一早撤回就唔會有咁多事發生

消防都係幫狗架炸，灣仔一救熄完火就成堆狗到

火魔法,唔使理,ching fu is bak chi
siu fong ching sin is our friend

push

老實消防係體制既一部分
唔通真係會講消防部門支持示威者咩

無錯！咁大家個方向係同消防割蓆/表示諒解消防定點？諗定好啲，反正終須有日。

根本支持就支持
唔支持就繼續唔支持
都唔知邊個on9成日吹會逆轉

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

到今時今日好難再逆轉到

絕對支持

個人認為係睇行為
狗犯眾憎係因為狗狗毒打我地
而唔係單單開口譴責

除非消防落埋場對付我地

不回應
做好文宣保護前線就夠

消防/救護一直都無割我地

如果佢地被迫跪低 我地就割佢？唔係掛？

同國泰一樣

我會公開表示體諒消防

贊成

up

不完美，可接受，待改善

我地愛火之鍊金術師

星星之火，可以燎原

不分不割

901 902 903

其實可以吹捧自殺式？

火影忍者 火之意志繼承者
火遁 豪火球之術
火力全開

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

點解會諗同唔同一個政府部門割蓆？
我地有試過同政府部門同一張蓆咩⋯

佢地聲明上冇講到暴徒，只係講示威者 佢地冇割我地
我地要體諒佢地

推

民意一早歸好邊
要做既係唔好罵中間派 溫和派 要用政府死唔肯平息紛爭 林鄭要落台 警察濫權 唔好直接用香港獨立同老一輩講

今晚十點！！

五大訴求 缺一不可

火咋嘛，人人都見過啦

戇鳩
市民要回應消防？？

如果有戇鳩要煽動割蓆
就話呢個係革命之火

pish

721
811

不完美，但可接受，要改善